發覺連登主義蓋過高登主義

呢度漸漸失去當日高登既特色
當日高登造得起既主要原素
呢度真係冇

仲要會員不理性既情況實在太多。。。

漸漸對呢度既風氣 呢度既發展感到失望

你係高登過黎既高級打手？？

呢樣真

其實冇講錯

好幾日前已開左兩個post講
順其自然啦
最差咪全部回流囉

老實講 呢個真係得個殼既 高登2期

內裡完全賣緊第二樣野
低質會員低質討論真係多左好多

綠豆仔

隔離post討論緊點清虛火 好高質喎

擺明高登果邊仲唔理性

其實高登自從立法會選舉戈排已經冇左理性討論呢樣野

好多臭閪收兵

呢句野由你講出口真係一流綠豆仔，
不如你同你班波台手足咪再玩假膠先啦

元素

好多低質討論同會員
回帶潮文比人屌老母
留句言唔啱聽就屌人老母
意見不同就屌人老母

綠豆仔今次好高汁

你個名都好高汁

駁吾刀
D低質po真係好多 咩狗屎垃圾都po上黎
自貼對波上黎收兵都有
點同你玩

D係你問點清火個post高質d

on9打手

屌
響呢邊一日比人回幾次帶

高登咁多圍爐POST，高乜質，又多五毛…你係打手都打得有道理D

而家唔同意見就係打手係五毛

嗰邊都係

屌你老母 返5p啦 正垃圾
刀你老母
吾你老母

假膠鳩up 試過真係搣唔甩

但都好過而家連登果股不良風氣
而家呢度好似變左交友平台咁
仲要睇d人既留言
以為上左去fb睇緊班mk講野

係呢

樓主講得好

重有班柒頭 入黎波台捉正字真係on99
捉5p既去感情台大撚把啦
好似入黎拎存在感咁

點解你仲未死

同你意見不合就話你打手，有啲仲on9到提議del post 同剷除異己嘅文字獄有咩分別=_=

豆蛇好波

刀你老母臭閪
自己喺度打 5p 字係度屌呢度低質

喂你屌漏左個吾字啊
快d屌埋佢啦

咪係囉 快d屌埋啦

點解咁問

樓豬好波😘

講真波台手足一向自成一國
其他人wfc啦

6p 狗多到暈
根本就係emoji 政策帶起
搞到定位唔清晰

係咩

唔係咩
發表下

我由呢個壇一開就叫人回家比人當我打手

屌少一個會比人話打手架，屌埋佢啦

好似好耐冇見 驚你黎到呢邊都比人ban
BTW, 사랑해
I love u